十一號晚十一點 立會見 請廣傳

我知經過尋晚之後 肯放低身段帶頭衝被塔嗰班 告士打道俾速龍趕埋牆角投降嗰班 未必再可以出嚟
但你甘心咩？甘心再一次輸得一敗塗地咩？
再一次輸俾呢個蠻橫無理 全港8分1嘅人口100萬人上街都可以當你冇到嘅極權咩？
我唔甘心呀 我要贏呀屌佢老母 哪怕事後幾多鬼呀收咗錢呀一句句一刀刀插埋嚟 我就係想贏番次
話掂都係要佢撤 做乜仲要等大會照開
一定要係二讀前就做嘢
等民陣嗰班搞得嚟 都過咗啦戇鳩
我知唔夠人嘅話 今次行動形同自殺
但我會唔會去？
會！！！
我夠膽輸賭 我唔會係唯一一個

唔好再設多餘嘅心理關口俾自己 唔肯整污糟雙手 就乜柒都換唔到
Don't cry to quit!
You already in pain, you already hurt!
GET A REWARD FROM IT!

見到呢個po嘅手足 請用你哋嘅方法 將呢個消息廣傳開去 求吓你哋

推

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

到時見
自己香港自己救
不見，不散
不撤，不散

不撤
不散！

點解香港後生仔可以咁蠢
我唔知我可以幫到咩手，但我聽晚會去左先

冒得風險嘅 上得前嘅 試吓自己gear up保護好自己先
識first aid嘅 到時幫手救人
有錢嘅 幫手運物資過嚟
水能量棒眼罩口罩較剪鎅刀索帶剪鎖鉗等等樣樣都要

仲有生理鹽水

遍地開花
11號見

推！

差佬：多謝通知，會預備晒十時恭候，十一時入席。

連登唔淨係得我講 總要有個平台做動員